點解港航快運可以有咁多日本線,但緬甸線就摺/老撾線開唔成

點解港航快運可以有咁多日本線,但緬甸線就摺/老撾線開唔成，
成個九洲可以插滿哂， 痴線

要簽證咪少人去囉

我估香港人5成去日本，南韓
2成去歐洲
1成東南亞
1成強國
1成其他

廉航要充量搞唔掂啦，東南亞仲要主要係星馬泰

少人搭 賺唔到錢咪唔開
咁都問得出

緬甸老撾點都有特色過九州啩

做生意咪就係唔可以咁諗

有特色冇人去有咩用
要賺錢梗係開多人去既線

但快運post班友成日話自己真心想去當地而買快運， 緬甸老撾點解佢地唔想去？
一星期兩對來回都實有人買(應該啩)

港豬身體最誠實

回帶「日韓過百蚊 唔駛諗」

睇fb 個page, 幾多閪客去日本...

但又要咁諗, 好在hkexpress 幫我地集中咗大部份閪客

無回頭客，開嚟點圍皮呀。

個個去一次乜都夠皮啦。

唔通會年年去，又或者一年去幾次咩。

樓主都唔係第一次討論呢條線

你未去，唔代表個個都要去

人哋搞嗰陣你又唔去，依家走嚟成日講，點解唔去人哋FACEBOOK 叫人哋CEO 出嚟，答我呀！

緬甸去咗啦， 就係去過先覺得可惜， 點解咁有特色既地方做唔黎， 九州就可以插滿哂

你估個個陳浩南去完老撾變神人

樓上都有講， 客源問題， 班客成日口講話去果度點有特色， 但黎黎去去都係日本

講下九州有咩特色先，睇下你有幾熟九州再講

不過我都唔明點解開熊本有人坐就真

咪去得一次，睇風景既地方，去得幾多次呀？

又有幾多人會去西藏超過2次丫。

西藏無特色咩？

熊本熊啩

你個加密

咁大把地方都有特色啦

咁係咪要開晒嗰啲地方先？

上次你夠話敦煌，香港都養得起喎。

人哋成個廣東都唔敢開線呀，香港憑乜嘢開條敦煌呀。

廣州深圳都無敦煌？竟然

最近都西安或北京。

睇下國航有無聯票買囉。

香港人假少又志在shopping食野
日本你多多次都會去
緬甸又有幾多人有興趣?

上次買到快運超特惠600連稅來回
兩程機都係大陸人多